星期一恆指跌幾多？

升600點

發夢？

我睇升五百到。六百未必唔得但一半一半到啦。

-200

跌200差唔多

仲升

升二三百點

點會

💡😂👍🏻

中

燈

正

聽日再跌-400

Ok

well燈

係 爆跌

起碼500

700聽日

2月升升升

跌-400喎師兄

爆跌-400咪岩數

負負得正